(互動故)你叫永成，你會點選擇人生？

100%根據民意，睇最快覆個3個再決定故事行邊條路！

故事開始

你個名叫永成，剛剛考完DSE，由細到大，你讀書唔係話好叻，但係個個話我講野同做戲好勁。
你曾經參加過一個話劇比賽，個陣偶遇左一個女仔，第一眼望到佢就覺得佢係一位仙女，會係你人生入面的最愛。
可惜，你毒撚格，唔好話問佢電話同叫咩名，連望佢一眼都覺得個心就黎跳出黎
而家諗返覺得好後悔，不過唔緊要！人哋話讀書叻，入到好U就溝到女！但係而家你唔知邊間U最好⋯⋯

你會揀？
A.PolyU
B.HKAPA
C.CityU

I大

APA

A

你一票影響住永成一生！

polyu

我城

你睇一睇個鐘，已經凌晨1點，你打開whatsapp，對話少得可憐
你不禁諗起個日見到個女仔，你好後悔當日自己只係一個毒撚，直到而家都係一個毒撚。
你想改變，你想進步，你想發揮自己長處，所以你諗起香港，係有演藝學院！
你即刻上左去個網站睇入學要求，發現自己完全符合。
[入學面試為自行決定演出內容，時限3分鐘]
哈哈哈！你大笑三聲，今次仲唔溝死女？？

你會揀演出咩內容？
A.大師哥
B.陳保仔
C.跑過浮華大地

B

永成等緊你地拯救佢人生

C